﻿001	どうにか、構造の解析は完了したな<br>だが、これは…
002	ああ、間違いない<br>これは――セフィレジウムだ	VO_kuienai.kuienai_sys_0004
003	まさかこの素材に、<br>嫉妬罪域＜インディヴィア・ベルト＞で<br>出会うことになるとはな
004	それに…この術式の構成<br>色欲罪域＜ルクスリア・ベルト＞で魔女殿に<br>見せてもらったものに酷似している	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
005	これは一体、どういうことだ…？
006	…………
007	…パトリキウス王は、この盾を<br>人々を救った“方舟”の一部だと言った…	VO_nimuru.nimuru_sys_0002
008	なら、その方舟とはなんだ？<br>罪獣が発生した太古に、<br>こんなものを一体誰が用意した…？
009	…その問いは、<br>ここでは答えの出ないモノだ<br>今、俺たちがやるべきは――	VO_kuienai.kuienai_sys_0039
010	そう、だな。限られた時間の中で、<br>俺たちは俺たちにできることをしなければ	VO_nimuru.nimuru_sys_0031
011	よし！　これより、<br>嫉妬罪域＜インディヴィア・ベルト＞の至宝<br>白銀の盾の修復作業に入る！	VO_nimuru.nimuru_sys_0037
012	これまで出会ったモノに<br>似通った部分があるとはいえ、<br>基本は未知の構造体だ
013	慎重かつ迅速に、作業しよう
014	ああ…任せてもらおう	VO_kuienai.kuienai_sys_0004
015	来たか。それで、船の用意は？
016	すみません…<br>ほとんどの船はこの間の大波で、<br>航行できなくなっているみたいで…	VO_dafne.dafne_sys_0036
017	あちゃ～…そりゃ困った<br>どうする？　いっそ泳いでいくか？
018	鎧を着たままですか？<br>普通に沈んじゃうと思いますけど…	VO_dafne.dafne_sys_0025
019	とにかく、もう一度掛け合ってきます<br>貴方はここで、待っていてください！
020	ああ、任せる	VO_andechs.andechs_sys_0005
021	お？　何やってんだアンタ	VO_adlai.adlai_sys_0001
022	アンタは…確かアドレイだったか？<br>そっちこそ、何してんだ	VO_andechs.andechs_sys_0003
023	何って、レヴィアタンの観測準備だよ<br>あいつ、沖合に出たんだろ？<br>だったら、飛空艇でひとっ飛びってね	VO_adlai.adlai_sys_0004
024	…………
025	それだ…！
026	うおっ!?　なんだよいきなり！	VO_adlai.adlai_sys_0025
027	お待たせしました、アンデクスさん！<br>なんとか漁船を貸していただけると…あれ？
028	悪いな、アドレイ<br>厄介なことを頼んじまって
029	いいっていいって<br>ようは人助けだろ？	VO_adlai.adlai_sys_0037
030	いや、それはわかるけどさ…<br>確認も取らずに出てきてよかったのかい？	VO_nix.nix_sys_0039
031	えっ、だって説明するの面倒じゃん<br>緊急事態なんだし、<br>事後報告でも許されるでしょ
032	まあ、そもそも…<br>レヴィアタン観測の<br>絶好の機会なのは事実だしさ
033	そこは上手く誤魔化す方向で！	VO_adlai.adlai_sys_0007
034	ああ…なんか、わかったよ	VO_nix.nix_sys_0011
035	君、怠惰罪域＜アケディア・ベルト＞で<br>技師してた時も<br>そういうワンマン、カマしてたでしょ
036	やっぱり血は繋がってなくても、<br>姉弟って似るものなんだね	VO_nix.nix_sys_0030
037	おい今、俺とイコーナを<br>同列に扱わなかった!?<br>さすがに心外なんだけど！
038	で、どれくらい掛かりそうなんだ？	VO_andechs.andechs_sys_0001
039	沖合東の岩礁地帯だろ？<br>ほら、もう見えてくるよ――
040	動力の修理を急げ…！<br>今は風の向きが悪い！<br>このままでは追いつかれるぞ！	VO_stknightm.stknightm_sys_0001
041	…幸い、奴はこちらを認識していない<br>俺たちなど、路傍の石ころと<br>同じというわけか…
042	だが、レヴィアタンが傍に在ると<br>いうだけで、<br>ここまで“海”は荒れるか…！	VO_stknightm.stknightm_sys_0043
043	ルォォォォォォォォォォォォ!!	VO_leviathan.leviathan_battle_0001
044	くぅ…もう少し陸に寄せれば、<br>奴も近寄っては来れないか…!?
045	おっと、それは悪手だな？<br>このまま進めば<br>岩礁に乗り上げて立ち往生だぞ	VO_andechs.andechs_sys_0014
046	アンデクス…!?<br>く…我らの首を落としに来たか！
047	おいおい、アンタのその首に<br>罪獣の暴威をぬってまで<br>ここに来る価値があるってのかい？	VO_andechs.andechs_sys_0017
048	ならば、なんのつもりだ！<br>まさか、我らを救援しに来たとでも!?	VO_stknightm.stknightm_sys_0012
049	その、まさかだ<br>見たところ偵察船か…<br>なら、乗組員は少ないな？	VO_andechs.andechs_sys_0004
050	今から、あの空船――<br>飛空艇から梯子を下ろしてもらう<br>死にたくなければ縋りつけ！
051	な――本気で!?	VO_stknightm.stknightm_sys_0026
052	我らを裏切って同胞を斬り、<br>今度は救うのか!?<br>貴方は一体何がしたいんだ！
053	急いでるってのに…<br>だがまあ、聞きたければ教えてやる	VO_andechs.andechs_sys_0012
054	俺はただ、俺が正しいと思うことを<br>しているだけだ
055	たとえ泥にまみれようと、<br>俺は俺自身の正義にだけは背けない
056	…正義、だと？<br>そんなもので我らが救われるとでも――	VO_stknightm.stknightm_sys_0029
057	少なくとも、<br>今この瞬間の命を拾えるぞ？
058	く…！　後悔しても知らんぞ！<br>総員、こっちへ来い！<br>我らは船を捨て、空に逃げる…！	VO_stknightm.stknightm_sys_0042
059	よぉし、それでいい<br>アドレイ、上げてくれ！
060	ああ、今梯子を下ろしてる、けど…	VO_adlai.adlai_sys_0004
061	どうした、何か問題か？	VO_andechs.andechs_sys_0006
062	レヴィアタンから“剥がれ落ちた”<br>魔物の群れが、その船に向かってる！	VO_adlai.adlai_sys_0042
063	このままじゃ、全員を収容する前に<br>取りつかれちゃわないか!?
064	そうか――なら、殿が必要だな	VO_andechs.andechs_sys_0005
065	アンデクス…？<br>何をするつもりだ
066	アンタらはとっとと昇れ<br>ここは――俺が引き受ける
067	ギジャジャーー!!
